放長假時既香港反映香港現時狀況

中国人正式進駐全港，有能力既人走哂去外地，剩返無能力既人係到困獸鬥

去旅行有幾難